邊個新居屋多廢老

邊個新居屋多廢老，
2023會變民建聯票倉
好像凱樂苑三房單位好多廢老
錦暉苑多海景都多廢老

廢老做家有長者幫啲仔女買左大單位

區區都多
好多連燈仔鐘意用自己屋企個廢老去抽/買居屋

錦泰苑 天盛苑都多廢老
因為當年樓價低，很易就買到好的樓宇

東旭苑 都多

何君堯條靚 柯朝 輝

就係住東麗閣2601

龍門居都多廢老

自1999年就選左民建聯龍端做區議員

破壞香港20年

靚位居屋、多大單位既居屋都係多廢老

全港人口比例係老人居多。 。